[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 995 情報下週休刊

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

5毛 遠阪凜#3020 赤裸裸支持党安法實施

吃驚！！
原來樓主係5毛！！
5毛po 請善用不推文！！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (13)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭
11 .支持國安法
12 .反對正體字 辱罵堅持使用正體字會員為港版狗
13 .疑似兜售連登AC

*********重大新聞*********
NEW .
高登有人爆料(#41回覆)話
連登會員「遠阪凜」以幫其他人開AC之名，使用大量ISP email註冊連登AC，
然後係事主唔知情嘅時候，利用忘記密碼功能奪(偷)回該AC之控制權(#26回覆)
當中疑似呃個人資料用作政治或商業之用途

*歡迎提供更多5毛證據(9-9-2020 updated)

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

955話標題 女忍的誓言
- 馬爾科vs 大媽，馬爾科的火焰可以攻擊到普羅米修斯。
- 大媽抓住馬爾科，佩洛斯佩羅正要攻擊馬爾科時，月亮獅子狀態的加洛特和旺達捲入。 (上圖)
- 大媽放下馬爾科走開，加洛特和旺達讓馬爾科去追大媽，佩洛斯佩羅她們會對付。
- 阿普到處逃跑的畫面太無聊了就pass。 (沒看到圖所以不清楚)
- 奎因對著草帽一夥嘟噥“沒想到伽治的兒子也在啊”。
- 喬巴感染冰鬼。
- 烏索普 vs 烏爾緹，烏索普受到烏爾緹的招式攻擊。
- 烏爾緹抓住娜美威脅: 說你們船長不能成為海賊王。
- 娜美回答：路飛絕對會成為海賊王，烏爾緹很氣的時候，小玉和こまいぬ (狛犬)亂入。
本話完，下週不休刊。

百度先係佢主場

po親都係假情報, 一係就咩狗屎垃圾都轉載過嚟,
佢自己都亂鳩咁嚟, 圖又唔跟順序又漏圖...都唔知佢做乜, 緊係冇人想再理佢啦

"下週不休刊"

其實仲有邊到可以討論

海賊王995